你地會接受女朋友做ptgf到咩程度

有得揀緊係揀冇喇
問題依家周街都係雞
仲霸冇樣睇

1. 純出街 冇身體接觸
2. 行街睇戲食飯 但有身體接觸
3. 上房幫人含
4. 扑野（唔理咩原因）
5. 包月

其實個心態當佢地係雞會好過d
呃自己，女朋友其實亂識人先咁做姐

包月

包月其實聽落好似同拍拖一樣

最接受唔到 女朋友不存在

有無分紅，有既3p都得

乾爸爸

女人=雞

臭雞

你妹妹呢

冇所謂 佢唔做雞點養我呀

做左就係做左接咩受到咩程度..
即飛是常識吧

一係唔做， 一係做 最多錢既扑野plan
橫掂都係雞 橫掂都係出去幾粒鐘

借問聲ptgf 包唔包中出即飛

🌼👉🌻

你哄到人既俾你無限中出都仲得

包月
你唔做ptgf我點養你呀?

真係慘，識條女返黎仲要驚咁多野

開post呢條撚樣係咪傻㗎
不如你問下自己接受到你老母接幾多客

個陣點同依家啊on9
講緊你出街d女人係雞同有上高登/lihkg 一樣

毒撚心態
周街都係雞

男朋友係馬夫

佢同你講淨係得1你信唔信

你又知你女朋友唔係?

馬爾代夫?

信
實信架

之前張圖話幾舊水一粒鐘咩都冇得做

歧視文盲？

姐係你

唔通你老母咩

係你

好撚好笑牙

叫我？

你老母俾狗屌

哈哈

笑完要俾錢

做雞都有程度可言 未有進一步發展只係銀碼唔夠啫 雞就係雞 好嗎

how much

原來係咁
女人=雞

同屌你老母一次個價差唔多

你屌過？

未

老母係處女

我天蠍喎

天蠍係垃圾狗

and u?

巨龍座

邊個銀行

邊個銀河

cityben